【多謝主人】雞姦14 歲男生 戀童積犯囚8年半

曾與網上結識的男童肛交而被判監、有孌童癖的男子，出獄後重施故技，於前年逼一名於網上同性戀討論區認識的14歲男生為他口交並雞姦對方，又與他大玩「主人與奴隸」性虐待，拍打男生陽具及臀部後要對方回應「多謝主人」，將過程拍下。孌童癖男子早前承認非禮及肛交等7罪，法官今判刑指心理專家評估被告重犯機會高，對公眾構成危害，被告又用威迫手段令事主就範，需要加判，最終判他入獄8年6個月。

報稱任職司機的積犯羅俊彥（30歲）早前承認非禮、向16歲以下兒童作出猥褻行為、肛交、製作兒童色情物品共七罪。辯方今進一步求情，指被告有家人、教會及朋友支持，他們會支持重新做人，被告亦承諾會接受治療。法官判刑時指，被告過往有4次案底，2016年因肛交罪被判入獄28個月，出獄不久便再犯，兩名心理醫生評估被告有反社會人格，而被告過往拒絕接受治療，故被告重犯機會甚高，對社會構成潛在危險。

法官又指被告假扮成「弟弟」與「結拜兄弟」，威脅事主若不肯就範就危及他的家人；被告又在事主要求終止關係後將性愛影片透過facebook向事主的朋友發布，對事主造成重大壓力。雖然事主最終似乎未留下重大創傷，但被告種種行為屬加刑因素。

被告羅俊彥（蒙頭者）(資料圖片)

正人渣
條友一定好樣衰

網上同性戀討論區認識的14歲男生

#metoo

多謝主主人

主人重有主人

預期好多基佬會全面進場

Mentaiko / Itto

水樹凱/Rycanthropy
松武
松崎司
Suv
土狼弐/Draw 2
tomcat/京太
中田春平
田源龜五郎
Kowmeiism
naop
旋牙闇霧
兒雷也
戎橋政造
藤本鄉
撲。/越智多たいじ
昆布茶
R.C.I
つくも號/19號/box
jin
zin
ThisArmor
LUNATIQUE
晃次郎
犬太/Kenta
小島祥太郎
NODAガky

jin 都係？

Kenta OMNIBUS

8年咁少？

我條女鍾意睇呢d野，咁佢成為咗d乜野?

小心你後庭不保

有冇搞錯搞男童

死基佬

主人奴隸都唔緊要
最可怕既係兩個男人搞

唔撚係掛，我上次借佢部laptop果陣唔小心見到張圖係成隻手塞撚咗入個屎眼度

玩前列腺